長沙灣政府合署傑作復修中

好多狗被罰企配合封路深水埗人好波 爛得好甘五大訴求缺一不可

整黎做咩呀 一個星期後咪又係爛